有冇人戴口罩之後多左鼻屎

好似多過以前好多咁 了極都有

戴完成日抖氣唔順就有

你個口仲多塵過條街啲廢氣...

上完巴士上層 坐低抖一陣條氣先順返

對唔住囉

其實係多左鼻屎，但唔會撩，返屋企洗鼻算

熱氣